習近平18-20號去澳門 我哋係咪應該隔岸送大禮

？

空難

推

休息？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔好意思 借個位黎 一齊大大力推呀！！

［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

送頭就有份

休息囉屌你

送你條jer 咩 死黑警

點樣先畀到佢一個難忘嘅大禮呢?

點送？又唔可以在港豬澳大橋掛野舉野

必須